放 28號鄭中基480 2連位

加少量手續費
ronald2017tk@icloud.com